法國愈黎愈少人all back

近排好少見有人gel會展頭
係咪已經outdate

利申 之前都係all back

咁英國呢？

我係咪要笑

可能以大利多啲

依家係菇頭當道

我覺得嗰啲同用個碗剪頭髮冇分別

香港都好少

仲all back頭？唔out就假，都興咗好幾年啦
2010年代都接近尾聲，迎接2020年代來臨

其實係同阿旺冇咩分別

all back應該out out哋

2020: 電髪+韓仔頭

因為d柒頭開始醒覺自己五官係carry唔到